有無Samsung A60 用家可以俾下意見？

想買部後備機
大家覺得好唔好用？
有無咩大問題？

無咩大問題，一部好普通既電話，打出打入，用到通訊APP咁

a60、a8s、a9(2018)邊隻抵玩啲
a60就好似比較平均而價錢又平
a8s就效能強啲
a9就好似影相好啲

A9(2018)抵玩d,影相正d

a70